我牙喪今晚約左wendy食粥光晚餐今晚唔上黎吹水了...18+

你班毒撚loser自己玩jer仔過啦
如題...18+

屌你老味

FC左...WENDY真係係醫院食弼

完左吹水ok?

此帖含0.01%redvelvet成份

*粥*

起碼聽日先上到黎吹水

收聲啦弱智仔

樓主中炎死

哈酸

下==粥光阿MA

哈哈幾好笑

我刀同牙菜拍緊拖❤

你比我飛左

收嗲啦弱智仔

我派帽俾你

台妹wendy約咗我

情人節快樂!

好波

吓=0=

啱啱已經同娜璉（骨妹）發生完親密關係
而家喺度吃番頭先用過嘅法包🚬

你好污joe呀‧‧‧

我環保青年唷！

出街會唔會有肺炎㗎

我對住wendy玩Jer仔

等我問下媽媽畀唔畀我去先。。。

自爆

下==

媽咪唔比我都照去

咪發神經

差啲做成哥

牙喪確實幾型

喪ching好快==
5分鐘前57人like>依家56人like

冇== 仲like緊

想搵你💙

Wendy唔係94年出世咩

認真 一齊去？

好 我1個攞哂

韓國計法

唔好放飛機

勁靚仔……

想add你id有幾多個字

好易估